『Thunderbolt Fantasy 生死一劍』 決定影像化！

「Thunderbolt Fantasy Project」最新作品

『Thunderbolt Fantasy 生死一劍』
決定影像化！

曾參與動畫《魔法少女小圓》、《PSYCHO-PASS心靈判官》、特攝片《假面騎士鎧武》、原創動畫電影《樂園追放 -Expelled From Paradise-》等諸多話題作品的Nitroplus「虛淵玄」，挑戰製作新類型影像作品《Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀》。在2016年完成第一季電視播映、並博得眾多好評之後，本次於「AnimeJapan 2017」的Nitroplus攤位上，再次發表全新影像作品《Thunderbolt Fantasy 生死一劍》的影像化消息。

關於《Thunderbolt Fantasy 生死一劍》

《Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀》第一季於2016年結束電視播映、並發表第二季製作消息。而此次《Thunderbolt Fantasy 生死一劍》是有別於第二季的全新影像作品。

作品內容為「AnimeJapan 2017」Nitroplus攤位上先行販賣之小說《Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀 外傳》中，所收錄的〈殺無生篇〉，再加上「虛淵玄」全新撰寫的殤不患新作短篇，為第一季劇情之後、接續到續第二季中間故事，內容相信能提高大家對第二季作品的期待。

這部作品現正如火如荼的製作當中，待上映時間等詳細資訊決定之後，將再行公告。

【Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀】
台灣官網：
日本官網：

娼婦館